幾時先甩p啊:(

明明23號就係我3個月嘅大日子
甩咗一日 可以正負皮嘅感覺真係好正
今日新年 玩sticker test嗰陣發現又有返

幾時先甩啊 甩得一日好衰啊
一嘢由天堂扯返我落地獄

閱
利申: 無P過

我都想甩 但甩唔到

好似從反送中開始定左不再有甩p

日日上都甩唔到

你唔洗不推文回覆 因為p牌本身自帶依個功能

突然甩左

係喎！恭喜您記得用不推文啊

幾時先甩dllm

甩未

肯甩未 屌

回家了 拜拜